#INSTRUCCIONES DEL JUEGO
- Es un juego de dos jugadores
- El objetivo es que la esfera no colisiones contra la pared izquierda o derecha, según la que te haya tocado defender.
- Para mover la plataforma utilizaremos las teclas w,s para subir y bajar, respectivamente, y o, l para subir y bajar en la otra plataforma.
